麻煩幫我del一個失物po

因為已經搵到失主 感謝